已經book左20個ptgf聖誕行街 想兩倍價放返出黎

有冇人要？

聖誕出租男友現正開放報名！反應熱烈！額滿即止！

抵你冇仔